Git-репозиторий: https://bitbucket.org/Vladislav_Kiselyov/yourroute/src/master/
Рабочую версию можно посмотреть здесь: https://yourroute-90418.firebaseapp.com/


# Твой путь - приложение для построения маршрута.
Приложение предназначено для построения маршрута на карте.

## Установка:
В дериктории проекта запустите команду "npm install".

## Запуск приложения на локальном сервере:
В директории проекта запустите команду "npm start". После выполнения команды приложение автоматически откроется в браузере и будет доступно по адресу http://localhost:3000. При внесении изменений в код приложения страница в браузере автоматически обновится. В консоль браузера будут выводиться ошибки проверки приложения линтером.

## Запуск сборки
В дериктории проекта запустите команду "npm run build". Приложение соберется в папку "build" в корневом каталоге проекта. Конечный результат будет оптимизирован с целью улучшения производительности. Код в сборке минифицируется, а имена файлов будут содержать хеши.

## Запуск тестирования
В дериктории проекта запустите команду "npm test".


#### Проект сгенерирован при помощи инструмента "Create React App". Полное руководство по сборке проекта можно найти на станице https://github.com/facebookincubator/create-react-app.
